邊度/邊個有海洋公園平飛？

小弟想10月中去海洋公園一轉，有冇人有平飛放比小弟，正價好L貴

留tg

我十月生日

有免費去

放200

別派膠 pls

淘寶啦

上肥花/FB好多買賣交換專頁有時會有!
呢期上去買月餅卷勁平